各位 千其咪撚開cctvb啲劇既post

之前無係高登講 因為覺得已經改變唔到
果時又話抵制tvb又剩 跟住去到最後又開推到完場post
黎得呢度既巴打都無有骨氣既話
咁就記得
咪撚開tvb劇既post 唔係見一個屌一個

見一個屌一個

無撚錯

想講好耐

想咁做好耐

支持

講左好耐
係高登比人話盲反
痴撚線